L'Alien porte la longue fourrure grise argentée des Kuyay, parsemée de cercles de violet pâle - ces marques distinctives qui signifient l'accumulation des années et l'acquisition du savoir - et ses griffes sont doucement usées, preuve de nombreux câlins partagés, un signe indéniable d'une intelligence élevée et d'une compassion profonde chez sa race.
